屌你老味 呢啲先叫好天氣

你老味前幾日又熱又濕又焗又落雨 又忽冷忽熱衰撚過fuckboy

今日心情好好 想出去踩板仔吹下風

太凍不了

樓豬係pr公司請嚟開廢po
拉

咪踢爆
樓主已經收得好平